Second term exam

Main branch

1. Creamos un dockerfile el cual creara las imagenes para un servidor de apache con php y para sql y
lo metemos en la carpeta php

2. Metemos la web a desplegar en la carpeta project

3. Creamos el docker compose el cual levantará dos servicios un servidor apache con php y la base de datos
sql, ademas se creara una netrwork para los contedores.

4. modifcamos el archivo dbconnection.php para incluir nuestra base de datos, usuario y contraseña.

5. Lanzamos el comando docker compose up -d 

